[大發現]iphone 計數機有bug

900／30 之後個數字唔識郁
咁多下變左1

暫時發現只有900／30 有問題

真係喎

㩒多下啊 變埋小數啊

3600／60都會

60-30呢

變咗0

官方有bug的

我用第3方 Calculator easy HD 冇呢個bug

900÷30=30
900+1100+12=2012

900/30都要督機曾係慘

禁多下係除多下 識唔識用 計數機 你用任何數 二次再二次 除2下果個數都係1架啦

真係開心大發現

下年可以提名諾貝爾獎

哇 好聰明呀你

又黎

我都係用左蘋果一個月炸 新手

唔小心試左，部機磚左

嘩你唔講我都唔知添 好勁呀

跪拜